全民帶豬嘴出街

我準備好了 你地準備好未呀？

I am always angry

I can do this all day

其實防唔防到？認真唔識

每出一次街要換一次filter
唔係咁易喎

戴fit size嘅N95已經好夠做

n95 係防95% 豬嘴濾罐係99.9%

都係嘅

邊有咁多filter換

豬咀防微粒，防污染物，防有害氣體，唔關病毒事

都要睇filter係乜
點都好 唔好諗住用豬咀

隔菌能力頂多同個外科罩差唔多，而且要每日換罐，所以都係帶番口罩la

你地真係唔識 如果唔係日對夜對 外科口罩夠係真 但係防菌濾罐係99.9% n95 係95%

粉塵防到 病毒會防唔到？你知普通口罩防到幾大嘅菌嗎

全民太空衣出街

停止on9同中二病發作唔該
口罩係預你隔著飛沫防止傳播 一般手術口罩都係預你即棄

係呀 用豬嘴隔菌好型架 阻隔9X%呀
但係啲載體飛沫黏係濾罐同面具上面 你同培殖細菌病毒冇分別
除非你每出街用一次就換filter同成個面具消毒處理

有6200 點配好

你一除就要換就要洗
唔夠乾淨就奶野
咁點解唔用即棄仲簡單方便
口罩點都易買個罐掛

而而且唔同罐有防唔同野
程度都唔同
你唔好講啲唔講啲亂帶風向

你唔識就唔好講啦 我話防到你就轉移視線話要洗 所有罐都係防到99.9% 功能係一定勁過口罩 完 講事實叫帶風向？就係你呢d 和理非害撚死人

呢個理由啱 但如果變左病毒次城你冇得唔帶防毒面具

用完要撤底消毒你提都唔提？
仲話我轉移視線？

我想問 帶豬嘴防毒 點撚樣中二病同型？ 你自己睇下武漢咩情況先啦屌 帶豬嘴出街係遲早嘅事 要命定嫌麻煩呀

撤底清毒有幾難？唔係自己責任？嫌麻煩？ 你係轉移視線 咁點？

只講準你講優點唔理其他人提出缺點同局限

你中国當完官返嚟？

講緊功能一定勁過口罩你就話要洗 犀利

你自己話濾罐冇用 防唔到 我答你防到 你就on99話要洗
而家又話乜尻當官你係咪有病呀？有病睇醫生ok??

只講功能就話要全民做
人地講有局限弊大於利就係轉移視線
咁全民生化衣啦

咁你係skip 左提功能果part 直接話要洗wo 師兄
請問全民帶豬嘴有咩問題先？咁大個人咪自己選擇做唔做囉
果時tg 未係人果區出現 就覺得帶豬嘴好誇張 到殺到埋身 發覺會攞命 豬嘴比人當人血饅頭食 我而家建議全民帶豬嘴 係咪殺左你老母？

全民勇武係咪又係殺晒和理非老母？？我係轉移視線呀今次

突發！穿防護衣、N95無效！支那專家判斷是結膜感染

全民生化衣啦屌

見好多人戴明星口罩，唔係貴就是好的。

P100 > p95 > n95

P100 > N95

你依加先知大家無gear知識咩 防唔到都有人講
P100防唔到 咁 N95仲戴黎做咩

幫黑警預約拘捕

black widow :

有既人都唔多上連登喇 你係少數派

再嚴重啲你就笑到最後

打左7個月 都可以有大量軍師唔識 我真係r 晒頭 要洗要換麻煩係真

其實最簡單
6200 + p100 都係幾個鐘就換 有冇得諗
夠平 易買 易普及
定要加埋600x 502? 應該唔太關事

眼都會傳染

我係condom 我要del app

有得諗

你可唔可以唔好害人？

唔好用三合一
用6006+p100+502 換p100就得啦掉 有幾貴有幾難😂😂 係d 人唔識姐

已經去到封城呢個程度 一個月後再睇下呢個post有冇得bin

睇下邊個笑到最後 p100都唔識 冇野講

你做唔到即棄你唔好戴 ON99

浪費晒O的豬咀, 到有TG要頂咪無晒貨

但係病毒會唔會積左係6006 到
如果消毒埋 咁個6006都只係擺設
而且實際防病毒係塊P100
我意思係直接啪P100落6200到
都係果個圓形位黎

d 人連咩係p100都唔知係咩 話病毒要用特定口罩點點點 知唔知點解病毒會入到人？ 排除結膜炎 係因為size 細穿得過口罩 p100係咩大家上網search 下先

都得wo 有得諗

撚知防唔防到菌咩
平時拎黎隔tg

6200 95-100$
P100 好耐無掂過 好似20$下
重點係依加手足極多存貨
個個都6502 7502 6800 60926 積左好多初級裝封塵

防野係果張p100 粉塵阻擋到 病毒一定得

p100再細多十倍應該阻到病毒，
所以防水最重要，買普通口罩一日換幾個會好過用豬咀，除非你個豬咀日日換芯，另外個咀要日日消毒

咁你係咪每日洗你個6200/7502/6800 mask?
如果你日日返屋企再消毒個mask咪得囉
明明呢個先係最大問題，你就係咁講個罐點配先防到菌

好

thanks 豬嘴日日換p100有冇得諗

我意思就咁笠個P100上去

你鍾意啦

其實我想問你地出完街返到去會唔會即刻除晒d衫密封d手袋書包，即時用消毒藥水沖晒全身上下？

再補充多下
暫時都係當隻武漢肺炎係飛沬, 而唔係空氣傳播
(如果空氣傳播你根本要全身防護衣)

之前滅煙隊資訊已經講過, 對tg 用豬嘴掂到水氣液體會收皮
飛沬就fluid黎, 一彈到去豬嘴基本上trap左係濾棉, 活性碳同啲空隙度

嗰下真係防到架, 但你啲濾罐係一定要棄置兼消毒洗淨成set野, 只要你稍為洗唔乾淨, 又或者覺得"冇事嘅, 出街冇野掂到" 而唔換罐, 你就係將成個細菌病毒培殖器皿放係自己面前慢慢吸

搞咁多野, 用一次性即棄口罩仲實際

邊有咁多芯黎換呀
只要一日唔全民口罩
你著太空衣生化衣都無撚用啦
除非你24小時唔除既姐

一返去就會立即換衫沖涼

咪理條傻鳩啦
又黎拐激進玩模糊焦點同分化

你咪傻尻囉 連登真係多垃圾 你咁諗野同藍絲有咩分別

豬咀防唔到病毒

睇頂置留言 換p100

一日換一個 之後扔入去狗屋到

豬嘴每次要全個消毒再加換filter

你都痴撚線

p100 好似唔防水同飛沫？

啲飛沬係唔會咁乖咁智能淨係痴係你個p100 filter 度架

唔好再逃避個面具本身會被contaminate呢個可能性啦

都係嗰句, 除非你次次出街即棄filter+徹底清潔消毒成個mask, 如果唔係唔好咁屎忽痕啦

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

想問下NBC 罐係咪都要日日換？

7093可以笠住啲菌係入面
P100就要換

點解呢 n95而家炒到貴過p100棉喎
但原則上p100防得好過n95

「至於防毒面罩，基於其氣密性及過濾性，應該能防止飛沫傳播。不過阻隔病原體的能力，與N95相若。」

On9 如果一早肯全民一齊戴就已經係保護手足啦 點樣中二病呀係而家唔普及姐
P100可以換 有無諗過你7093可以sip住啲病菌係入面

其實得㗎

如圖

係

其實有n95濾眠

樓上話唔得嗰班人..
其實03沙士嗰陣都有full gear醫護人員戴full face 6800+6092X罐+全套保護衣物去淘大
(03年香港大事回顧會見到有)

不過好老細講，用完要換濾罐 又要消毒個咀
如果唔係要去醫院 去重災區的話，我覺得用普通外科口罩都夠做

覺得未來一定會帶，口罩嚴重不足又未知係咩病愈嚟愈多人死，到時唔想帶都要帶

班人完全展現咗咩叫無知

應該遊行都冇出過果班

出嚟啦屌你老母

防唔到？出嚟啦 無知不等於無罪

推推推

愈多人有 一定係好處多過壞處

所以我會繼續推